non-jupas ou criminology面試會問咩

有冇巴絲打可以分享下經驗

點樣犯法但唔犯法

問過往犯法o既經驗

都唔多人爭，求其啦